{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow\". Mulle meeldib juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib piima taldrik!"},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja pontsakad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\". Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad, mis aitavad mul ujuda."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja lutikaid."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\". Ma annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja hall. Mul on pikk pagasiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen kollane ja kohev ning √ºtlen \"p√µsepuna\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit munast."},{"text":"Kasvan kanaks v√µi kukeks."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"T≈°ikk","isCorrect":true},{"label":"Kassipoeg","isCorrect":false},{"label":"Kutsikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud √ºle kogu keha."},{"text":"Armastan s√º√ºa akaatsia lehti."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa!"},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Ô∏è Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Olen v√§ga tugev loom."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Magan tagurpidi ja lendan √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koobastes."},{"text":"Tulen v√§lja alles siis, kui on pime."},{"text":"S√∂√∂n vahel puuvilju."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane ning annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è S√§ran eredalt taevas."},{"text":"Lilled p√∂√∂rduvad minu poole."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja vahel on ka kraatreid. Ma tulen √∂√∂sel v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Muudan vahel oma kuju."},{"text":"Libahundid nagu mina."},{"text":"M√µnikord ei n√§e sa mind √ºldse."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Tilgutan end k√µrgel √∂√∂taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kaugel."},{"text":"‚Üë Sa v√µid mulle soovida."},{"text":"Sa vajad teleskoopi, et mind h√§sti n√§ha."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Meid on palju ja me keerutame √ºmber p√§ikese. √úks meist on sinu kodu. Mis me oleme?","hints":[{"text":"Oleme suured ja √ºmmargused."},{"text":"Meid nimetatakse \"planeetideks\"."},{"text":"Rockets s√µidab meie juurde."}],"options":[{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Planeedid","isCorrect":true},{"label":"Pilved","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Mina olen see planeet, kus me elame. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju rohelist rohtu ja puid."},{"text":"Mul on suured sinised ookeanid."},{"text":"Sa elad minu peal!"}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"See on teekond avakosmosesse! Kuidas seda nimetatakse?","hints":[{"text":"Astronaudid l√§hevad √ºhe peale."},{"text":"- Sa vajad raketti."},{"text":"See on pikk reis!"}],"options":[{"label":"Kosmosereis","isCorrect":false},{"label":"Kosmoseseiklus","isCorrect":false},{"label":"Kosmosemissioon","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Inimesi, kes reisivad kosmosesse, nimetatakse milleks?","hints":[{"text":"Nad kannavad spetsiaalseid √ºlikondi."},{"text":"Nad lendavad rakettides."},{"text":"Nad v√µivad Kuu peal k√µndida."}],"options":[{"label":"Piraadid","isCorrect":false},{"label":"Astronaudid","isCorrect":true},{"label":"Teadlased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Ma olen suur gaasipall kaugel, suurem kui Maa, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"‚ñ´ Ma teen ise valguse."},{"text":"Ma olen v√§ga kaugel, aga sa n√§ed mind √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik t√§htede grupp. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Mul on miljardeid t√§hti."},{"text":"Ma olen nii suur selle raske ette kujutada!"}],"options":[{"label":"T√§heklaster","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Mis aitab meil n√§ha t√§hti ja planeete l√§hemal?","hints":[{"text":"See paneb kaugel olevad asjad tunduma l√§hedal."},{"text":"Sa kasutad seda √∂√∂sel."},{"text":"Ô∏è See aitab silmadel paremini n√§ha."}],"options":[{"label":"Mikroskoop","isCorrect":false},{"label":"Teleskoop","isCorrect":true},{"label":"Binokkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"ü™ê"}}]}